其實可以點樣練好日常對話英語

有時真係幾諷刺，香港人學英文學左好多年
但唔少人包括我一講英文就幼稚園都不如
明明大學reading寫paper都ok，偏偏最簡單既日常對話就1999

我見好多人講英文用既字都好淺白
基本上95%既字都明，但佢地就好流暢
到底點練多d？迫自己用英文諗野有冇用？

迫自己睇英文文章跟住讀

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

聽英文歌

聽英文podcast

睇多啲Netflix
跟住字幕讀

冇朋友就同自己講英文 諗野都用英文
流暢嘅基礎就係練習運用 令啲英文嘅神經強化到可以輕易咁嘔出嚟

利申 冇朋友 沖涼自己鳩up英文